房委會公布最新公屋平均輪侯時間一般為5.6年！

[url]http://一般申請者平均等5.6年[/url]

新移民就係

打多咗粒點呀?